有冇人對九型人格有興趣呀

我係4w5

感情豐富但唔表露人前嘅怪人 人

心理變態

點解

啲分數5種都差唔多

好合理 反而你最覺得似自己係邊種

5種都似 所以心理變態

邊到有得測

求link

同你一樣喎

我做呢個

呢個網都好多野睇

6w5

Btw 有冇做埋MBTI test?